其實連美國大愛都排斥大陸狗

大陸狗真係賤過地底泥

？